[真人真事]M記最可怕既事。。

今日係m記經歷左一件好可怕既事
到而家都仲有陰影
諗唔透，真係諗唔透。。
食左m記咁耐，第一次遇到。

有4個，
女人(woman)，
同時，
用緊，
4部，
自助點餐機！
當堂喊哂口
成個m記得4部野
櫃檯無人收錢
我企定定眼甘甘咁望住哩4條友係度禁
首先最左條友見佢禁到結帳啦
我梗係排佢後面
哇屌，佢禁信用卡俾錢禁左2分鐘都顯示錯誤
無計，排過第二條。
第二條女反覆loop緊麥樂雞餐同板燒雞腿包餐。。我數左佢點麥樂雞餐，取消，點板燒雞腿包餐，取消，點。。。無限loop，我數左架，我真係數左，足足loop左5次
理所當然地，死死氣氣咁排過第二條隊。
第三條隊，個女人校左做英文，之後係度禁禁禁，禁入去個餐度又禁返出黎，禁入去又禁返。。之後頂佢個肺佢出返去校返中文，好想一鎚鍋落去。。
到第四條，我望撚住佢，係個賓賓黎，我果斷咁投降唔排佢後面。
到最後喇，終於有個女人禁完，有個男小學生買，我狗衝過去排佢後面，點知。。
佢已經禁到99個福星布喜布丁狗公仔，價錢係2970hkd，個一刻我忍唔住了，走了。回頭一望，佢仲禁緊個加字。。105隻，106隻，107隻。。。。

真係好可怕。。。。
我話d句號好可怕。。。。。

去到最後面

你，放棄（Give up)，得太遲

對唔住(sorry)，我忍不到了，

驚見on9仔

有冇咁撚黑仔

強烈要求點餐機同ATM要整個男人專用

要考牌

以為係驚現on9仔

Ok。。。。我俾5分(Five marks)

屌 唔爭氣

係呀，某港島m記

通常係facebook啲廢老文先會用咁多全形標點。。。

見過女人想教個6、7歲女用部機
唔知佢地想買咩，個女揀餐修改完又叫佢刪左去揀過
刪兩次老母終於出手，但係同個女揀既無分別

留意返 係Women

樓豬好戇鳩(on9)

樓主（Master of the Flat)文筆好有趣

女人搞機真係寧舍on9過人

強烈要求自助點餐機要先刷身份證先用得
限時3分鐘, 愈時者當日禁止再使用
嚴禁在付款前取消訂單超過2次, 違者當日禁止再使用

廢老打字係書面語加口語再整d全形標點
就是咁喇！似嗎！？